［突發］落咗三號

未？

屌你

好撚好笑呀 屌你老母

落你老母

blocked

完全封鎖 > 上一頁

大家block完記得推post
等條傻仔以後單機

傻閪，block

多d人見到, 多d人block佢

FAT YOU

funny

今朝咪落咗囉

又block一個傻閪

算唔算發佈虛假消息